啲舖頭唔收1毫2毫好撚on9

你老母set到啲標價又27.6 又 29.9 咁
找撚哂啲毫子俾人

好啦 都要用個陣 你老母個閪又唔撚收
又黑口黑面 又口噏噏咁 家陣犯法呀！！！
一係就禁柒咗所有毫子佢
你老母邊個再拒收毫子
我攬撚住屋企堆毫子同你搏命

我屌你老母乾爭爭呀！！！

去間麵包鋪買蛋撻$5.5
同我講唔收一毫子兩毫子

畜牲

放返低個包囉

擺低個包報警

佢有權唔收架喎

如果儲埋一堆毫子應該點做

讀多兩年書先衝出來好無？
拒收總數2蚊以下既1毫2毫硬幣係犯法。

你讀撚完contract law先出黎柒啦

散銀回收車

超市 便利店收

其實政府有部車會周圍去收集銀仔，下面網頁可以睇到部車ge 行程 ：

讀多兩年書唔撚識google？

Legal tender唔係唔可以唔收架咩?

根據合約法

店鋪唔係提出交易既一方
所以基本上商家係大多數情況都可以拒絕交易

仲唔衝出黎
讀咁多書都縮入去？
唔撚係掛

應該嚴懲唔收毫子嘅公司

明白，唔該哂。我get到啦，因為contract law係睇個initiation 而店鋪喺而個情況係passive岩唔岩?
申利:岩岩先開始讀LE, sor

店鋪標價只係 店價對價錢既提約

真正係合約上既邀約係購買者拎件貨去俾錢

即係店家標件貨100蚊
你可以拎去問佢50蚊得唔得，佢唔賣俾你冇問題，就算你話出標價既100蚊或者超出標價150蚊，佢都有權唔同你達成合約，唔同你交易

唔收，咁點解唔廢除？

你標26.7 ，我畀一個五毫+一個兩毫

你唔收？你個腦裝屎咖？你標咖喎大佬

尾數標得會找一兩毫既鋪係唔會唔收一兩毫

而唔收毫子既鋪頭，一般都係細鋪同整數價格